日本中學「禁女生綁馬尾」 原因竟是要抑制性慾？

日本中學「禁女生綁馬尾」 原因竟是要抑制性慾？

夏天很炎熱，不少女生會將頭髮綁成馬尾，看似普通的舉動竟讓日本一所中學訂定「禁綁馬尾」的新校規，而禁止的理由是「擔心露出後頸會挑動男生的情慾」，該消息隨即在網路上成為話題，甚至引發網友抨擊。

根據日媒報導，該中學為了抑制男學生性慾，因此禁止女生綁馬尾，而設立該新校規的還是一名20多歲的年輕老師，這項新校規已被家長會（PTA）通過，不管學生覺得合不合理都要遵守。發文網友表示，若是從昭和時期就有的規定就算了，問題是這項校規在2013年才被提出，以現代觀念來看實在不合理。

不少網友抨擊該校規表示「那雙馬尾、披肩馬尾，該怎麼辦？」、「是老師被激起情慾才這樣規定吧！」甚至有人開玩笑寫道「穿水手服會若隱若現看見胸罩，那不就要禁止女學生穿胸罩？」網友不禁感嘆，要抑制男學生的性慾，還不如教導他們正確的性教育。

男人綁馬尾我都會有性慾

馬尾同性慾有乜關係？

有
見到條後頸好想索
如果熱出埋汗既仲正 即奶

冇馬尾既學校唔係好學校

btw, 同伊斯籣國家有乜分別

見到面同腳唔係仲引人犯罪咩

咁生得大波或者生得太靚呢

日本仔有無咁鍾意頸呀？

日本仔校裙唔可以長 一定要露10吋大脾係底線 唯有規管頭髮

得黑長直都好sexy wor
咁係咪叫全部女學生染，剪同電

如果唔跟一陣比人強姦就抵死

馬尾係最正既髮型
仲要黑/啡直長

而家啲港女個個放哂啲頭髮悶到死

係呀，呢度都幾多人認同架

靚抽

班控制唔到自己條J嘅冚家剷，
搞到其他人都無得睇馬尾，
係要玩串個party

gay test fail

學生妹係原罪

都唔明馬尾有咩好睇

一見係學生妹就有性慾 應該禁止學生妹出街

沈佳直